282你賺定蝕

賺
蝕

利申:
見到1.6,1.5停左一段時間都無放
1.1先放
無蝕
係賺少左

尋日0.38摸頂入 灰左成晚
今朝開市0.45即刻放左 以為執返身彩
點知升到仆街 到中午飯都食唔落
飯後決定再入市1.56
而家又坐緊
究竟我係咪唔岩玩股票

竟然咁多人輸
個個蚊幾先入

連登仔講心嫁，講咩賺蝕
仆街人血饅頭

正一傻散

玩股票最忌出出入入貪心
真係一生都學唔識知足

我都係尋日0.34入
今朝0.56放
之後見佢爆升都唔敢再入啦

連登唔係話stronghold唔放既咩
話驚比人收購

我叫人唔好入仲比人屌係5毛

春袋好撚痛

你身處係財經台 連登仔有錢點會唔賺

喂喂 真係好撚多人蝕喎 個個高追

人點會有知足架

1.6 果時去左開會
返黎見到得返1.1 我都係賺少左

賺
但放曬
入左759

正路做法
通常短炒 自己唔會再追高過賣出價
低賣高買成日蝕撚到仆街

蝕嘅人多過賺

我0.28入3手 今朝淆到0.45即放
唔敢再入

垃圾

平均1.21，希望聽日似琴日走勢升完跌，收尾升少少，開個陣開高再升

幫你推post
我都想睇下人性

痴線咁話人

垃撚圾282唔只係股,佢係信仰
係真香港人對民主同自由嘅追求同信仰,
你買幾多嘅時間應該諗自己可以為自由負擔幾多,而唔係諗賺蝕,可恥

跟我講多次:282係信仰